<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2017-04-07T13:06:09">
  <properties>
    <titles>
      <title>Prayer for peaceful elections in kenya 2017</title>
    </titles>
    <authors>
      <author>Sala</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>Mungu mwenye rehema na huruma<br/>umetuzawadia nchi yetu ya Kenya na pia uraia wake.</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>Tukiwa Wakenya na watu wenye mapenzi mema,<br/>umetukabidhi jukumu la kujenga na kustawisha nchi yetu ili watu wake wote waishi kwa hadhi.</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>Tukiendelea kulitumikia taifa letu, tunakusihi utujaze zawadi za Roho Mtakatifu ili atuongoze kuamua</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines> tukifuata nuru ya Roho Mtakatifu na mafunzo ya Injili, hasa wakati wa Uchaguzi Mkuu wa 2017.</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>Tupige kura mwaka huu, wabariki Wakenya wote ili wajitwike jukuma lao la kijamii la kujiandikisha kupiga kura, kusali, kuchunguza masuala na pia</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines> wagombeaji uchaguzi, hasa kupiga kura wakiongozwa na dhamira zao, bila woga, kutishika wala kupendelea.</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>Tunaomba, tukipiga kura katika uchaguzi mkuu, tuwakumbuke maskini, wasio bahatika na kutilia maanani manufaa ya wote katika nchi yetu</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>Tunawaombea wawakilishi wetu wa kuchaguliwa ili wahudumu kwa busara na uangalifu,</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>na kuchukua maamuzi ya haki na yanayozingatia kikamilifu lengo la katiba</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>Tunaomba kwamba viongozi wetu waliopo na watakao shika nyadhifa za uongozi siku zijazo wajitolee kwa manufaa ya</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines> wote nchini na kwa ufanisi wa taifa ili haki iwe ngao yetu na mlinzi.</lines>
    </verse>
    <verse name="v12">
      <lines>Tunaomba hayo kupitia kwa Yesu Kristo, Bwana wetu, Amina</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
