<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2017-01-17T20:11:04">
  <properties>
    <titles>
      <title>Shauri Moyo Mass</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v3 v2 v4 v5 v6 v7 v8 v9 v10 v11 v12 v13 v14 v15 v16 v17 v18 v19 v20 v21 v22 v23 v24 v25</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>BWANA UTUHURUMIE</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>Bwana tuhurumie, Bwana eee Bwana tuhurumie Ee Bwana tuhurumie, Bwana tuhurumie X 2</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>Kristu tuhurumie, Kristu eee Kristu tuhurumie Ee Kristu tuhurumie, Kristu tuhurumie X 2</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>UTUKUFU</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>1.Utukufu juu kwa Mungu, na amani duniani kwa watu wenye mapenzi kwa watu wenye mapenzi mema.</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>Tunakusifa Baba, Twakuheshimu Baba, tunakuabudu Baba,Tunakuabudu (Tunakutukuza ) X 2</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>2. Tunakushukuru Mungu kwa ajili ya utukufu tukufu wako mkuu ee Bwana ndiwe Mungu mfalme wa milele.</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>3. Ee Mwenyezi Mungu Baba, ewe Bwana Yeso Kristu, Mwana wa pekee wa Mungu, Mwana Kondoo wa Mungu Mwana wake Baba.</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>4. Unayeondoa dhambi, dhambi zote za dunia Bwana utuhurumie, Bwana tuhurumie pokea ombi Letu.</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>5. Mwenye kuketi kuume, kuume kwake Mungu Baba Bwana utuhurumie, kwa kuwa peke yako ndiwe mtakatifu.</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>6. Pekee yako ndiwe Bwana, peke yako ndiwe mkuu, ewe Bwana Yesu Kristu, na roho mtakatifu na milele.</lines>
    </verse>
    <verse name="v12">
      <lines>ALLELUYA – MISA SHAURI MOYO</lines>
    </verse>
    <verse name="v13">
      <lines>Alleluya X 3 Luya aleluya luya aleluya luya Aleluya Ale Aleluya Ale Aleluya Ale aleluluya ale Aleluya Aleluya</lines>
    </verse>
    <verse name="v14">
      <lines>aleluya ale aleluya Aleluya, Ni injili ya uzimaAleluya na injili ya wokovu tupote Aleluya, Aleluya ale</lines>
    </verse>
    <verse name="v15">
      <lines>MTAKATIFU -	MISA SHAURI MOYO</lines>
    </verse>
    <verse name="v16">
      <lines>Mtakatifu Bwana Mungu wa majeshi  mbingu Bwana Mungu wa majeshi  Mbingu na dunia</lines>
    </verse>
    <verse name="v17">
      <lines>zimenjaa zimejaa utukufu wako Na dunia zimejaa zimejaa utukufu wako Hosana hosanna hosanna</lines>
    </verse>
    <verse name="v18">
      <lines>hosanna juu mbinguni Hosana hosanna hosanna hosanna juu mbinguni</lines>
    </verse>
    <verse name="v19">
      <lines>Mbarikiwa yeye yule ajaye kwa jina lake Bwana</lines>
    </verse>
    <verse name="v20">
      <lines>FUMBO LA IMANI -	SHAURI MOYO</lines>
    </verse>
    <verse name="v21">
      <lines>T&amp; B Twatangaza kifo chako ewew bwana Tutt:Na kuutakuza Sap: Bwana ufufuko wako</lines>
    </verse>
    <verse name="v22">
      <lines>T &amp; S; Bwana Sap:MpakaTutti:	takapokuja  tena<br/>Sat: Mpaka utakapokuja tena<br/>B: utakapokuja tena</lines>
    </verse>
    <verse name="v23">
      <lines>MWANA KONDOO</lines>
    </verse>
    <verse name="v24">
      <lines>(Mwanakondoo (wa Mungu) unayeondoa (dhambi)<br/>Dhambi za dunia ee Mwana ee Mwana utuhurumie) X 2</lines>
    </verse>
    <verse name="v25">
      <lines>(Mwana kondoo (wa Mungu) unayeondoa (dhambi)<br/>Dhambi za dunia ee Mwana ee utujalie Mwana<br/>Tujalie amani)</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
